【利用香港人本性】羊群心理+破窗效應：有計劃地現場組小隊應該可以提高行動率

「現場組小隊」其實已經好多人講過
而且已經有人做緊
但係仲未發揮到其功效，因為：
1，只有一小撮人組隊
2，通常一係全部都係勇武/全部物資/全部哨兵

基本上而家香港處境係已經打緊仗，但係世界各地真係行軍，啲小隊係唔會全部都係衝鋒/補給/通訊/哨兵，反而係各有專長，但係去到唔同situation，就會全部人跟住個expert做。

如果香港人自發嘅組隊可以做到咁樣嘅多元，應該會有好大好處：
1，破窗效應+羊群心理，如果有兩個勇武慣嘅（尤其係心理關口），帶著一個未習慣勇武嘅，好快第三個就會習慣
2，成個抗爭，如果前線個個都係衝慣，會好少人上前線，但係如果組小隊帶人，人數可以幾何上升。到過任何位置嘅人都會知：人多好辦事，因為有照應，而且多人一同目標，自己都會勇啲，相輔相成，成個前線一齊士氣升級

既然長線抗爭，而且敵方已經係咁升級，我方都要努力整體升級，唔係少部分升級

沙田見

另一邊，警犬個窗就一早破咗，dum催淚彈好似最低消費咁

「如果前線個個都係衝慣，會好少人上前線」 呢個好認同 推

發夢見到金鐘係有好幾隊3-5人team,但好似無乜一齊行動,定我夢唔到

我哋仲停留係未接受到雞蛋激光同爛玻璃

Pish

同意
打機都要組隊，帶人升lv啦

教你洗藍屍腦嘅語言藝術

所謂鐵支好有可能即係遮骨

依個真係要推 組隊好過比狗打散之後逐個拉

推推

點解有啲回覆冇咗嘅

推

岩呀, 要小組傾project做功課先有效率,